23 歲先出到pool你問我盡量答

come on,
唔會自爆就會答

仲係青頭仔?

點識嘅？

係

彈琴識， 有d似電車男個情節

食左lunch未?

練番一d才能， 到2,3年後就有用武之地

係你太柒定係有女埋身唔受溝？

通常食dinner

正常樣， 係身邊無朋友同女人， 要淪落到素人咁識

電話仲有幾多電

抄個女仔牌 用咩開場白？

睇左deadpool未？

去到邊個stage?

有冇叫過雞?

可唔可以講下由相識到溝到既心路歷程

睇左。 佢買飛

有咩stage選擇

on10

諗好今晚食咩未

蝦條

89%

下次再教你琴，比個電話no. 我

幾時散

有乜好問？are you on9?

我三十歲仲係a0 你出咩post

細你兩年 想早過你出pool
求指教

學番一技之長

唔知

犯法？

想係運動場地識一個女仔 同渠有好多次眼神交流
點做

點都係揾機會同佢傾計架啦。。。

想識我樓下個女仔
不過佢應該大過我
有冇機會

想學琴 大約幾錢一個鐘 同埋有冇門路

我就開頭揾fd教2野， 之後自己學

玩姐姐，識食

點識

op男定女？對方幾大？

扑左野未

彈琴識

我處

有無成日都覺得其他人同自己唔襯 好多時溝左一排就自己收自己皮 同你同年

其他人同自己唔襯
意思係 自卑？

佢係咪處？

識左幾耐就一齊？
最後一齊果日既詳情？（e.g係表白定直接拖/咀？）

彈琴有無考級？

佢係咪處 拍過幾多次拖？

驚唔驚帽